［隱世歌手］加籍金黃歌手陳柏宇與妻女在AIA嘉年華歡度佳節。。。

幸福一家人啊

金黃事件簿
616大遊行當天其妻在ig story上載全家「all black」照片，未知有否參與遊行，還是以全黑裝束來慶祝首個以父親身份參與的父親節。

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

淨係記得佢動L

人細鳩大就係呢啲

呢條粉腸
認真隱世高手

佢真係好矮 我148佢只高我半個頭

148

大碌撚

AIA其實仲係大把人去

AIA已經澄清左好耐....

AIA 嘉年華只係AIA sponsor
記者果個係抹黑

我無跟到AIA 不過佢個AIA post好多人屌緊

屌佢平衡時空應該係最為貼切

炒車la

抓緊車匙

AIA唔係講左係炒車咩
上次屌陳柏宇單野又係炒車 陳生真係好忙

炒乜鳩車
條撚樣有無講過一句嘢

All black

屌你老母 去咗咁多日 3日前你而家先講
我仲諗住冇人提
屌你老母成日都要抹黑啲同路人
係咪想以後冇明星出嚟支持我哋呀 係都要玩分化

成個post邊隻字抹黑緊佢呀？
讚佢家庭幸福同鳩大都唔得呀？
你閱讀理解有問題呀？定你自己個心都認為佢有衰野呀？

陳柏宇啲fans真係惡，咁鍾意屌人老母，仲要連屌兩次，有你啲咁嘅fans真係嗚呼哀哉！